你覺得自己係為咩而存在OR點解而家仲掙扎求存緊

唔講哲學唔講生物學
剩係你既意見你既感覺
上有共產黨仲要係香港
高不成低不就，中產唔到我受
好似除左人之外無咩可以留戀
我都唔知自己講緊咩

姐係因為唔滿足所以仲唔死?

追求更美好生活
睇多啲呢個世界

世界和平靠你啦